22/7 0010 西隧香港方向多個出口封閉

堅尼地城（城西道）
中環（干諾道西天橋）
上環（東邊街）
出口已經/將會封閉

石塘咀出口（中聯辦、水街）
維持正常